const data = [
  {
    category: 'Filmes',
    questions: [
      {
        question: 'Qual o nome do pai de Luke Skywalker?',
        options: ['Palpatine', 'Han Solo', 'Darth Vader', 'Obi-Wan Kenobi'],
        answer: 'Darth Vader',
      },
      {
        question:
          'Qual horcrux estava guardado no cofre de Bellatrix Lestranger?',
        options: [
          'O Medalhão de Salazar Sonserina',
          'Nagini',
          'A Tiara de Rowena Corvinal',
          'Taça de ouro de Helga Hufflepuff',
        ],
        answer: 'Taça de ouro de Helga Hufflepuff',
        tip: 'Quando se Vence um Campeonato ganha-se uma...',
      },
      {
        question: 'Qual destes filmes da Disney foi Lançado primeiro?',
        options: ['Pocahontas', 'O Rei Leão', 'Mulan', 'Toy Story'],
        answer: 'O Rei Leão',
      },
      {
        question: 'Em que filme surge a frase: “Para o infinito e mais além”?',
        options: ['Toy Story', 'Tarzan', 'Peter Pan', 'Lilo & Stitch'],
        answer: 'Toy Story',
      },
      {
        question:
          'Em qual classe de Mago Gandalf começa em "A sociedade do anel"?',
        options: ['Mago branco', 'Mago cinzento', 'Mago azul', 'Mago preto'],
        answer: 'Mago cinzento',
      },
    ],
  },
  {
    category: 'Animes',
    questions: [
      {
        question: 'Os poderes de Luffy de One Piece, são baseados em que?',
        options: ['Fogo', 'Borracha', 'Ferro', 'Mola'],
        answer: 'Borracha',
      },
      {
        question:
          'Ao pegar todas as Esferas do Dragão é concedido a pessoa que as encontrou?',
        options: ['Virar um Sayajin', 'Um desejo', 'Teletransporte', 'Poder'],
        answer: 'Um desejo',
      },
      {
        question:
          'Quem foi o primeiro demon slayer com quem Tanjiro interagiu na história?',
        options: [
          'Muzan Kibutsuji',
          'Giyu Tomioka',
          'Zenitsu Agatsuma',
          'Sakonji Urokodaki',
        ],
        answer: 'Giyu Tomioka',
        tip: 'Ele é conhecido por ser o Hashira da Água',
      },
      {
        question:
          'Durante o arco do trem infinito, como Tanjiro conseguiu despertar do sonho criado para ele por Enmu?',
        options: [
          'Se matando no sonho',
          'Com um chute de Nezuko',
          'Com a técnica da respiração da água',
          'Com ajuda de Rengoku',
        ],
        answer: 'Se matando no sonho',
      },
    ],
  },
  {
    category: 'Series',
    questions: [
      {
        question: 'Quem planejou o assalto em La Casa de Papel?',
        options: ['Nairobi', 'Berlin', 'Rio', 'Professor'],
        answer: 'Professor',
      },
      {
        question: 'Quem matou Oberyn Martell?',
        options: [
          'Perdigueiro',
          'Gregor Clegane',
          'Jaime Lannister',
          'Arya Stark',
        ],
        answer: 'Gregor Clegane',
        tip: 'Também, é chamado de A Montanha',
      },
      {
        question: 'Que livro a Wanda estuda no final de WandaVision?',
        options: [
          'Livro dos Vichantes',
          'HoodDark',
          'Darkhood',
          'Livro de Cagliostro',
        ],
        answer: 'Darkhood',
      },
      {
        question: 'Quem é Wanda Maximorf?',
        options: [
          'Feiticeira Escarlate',
          'Uma Bruxa',
          'Uma Multante',
          'Uma Skrull',
        ],
        answer: 'Feiticeira Escarlate',
      },
      {
        question: 'Por que loki é preso pela AVT?',
        options: [
          'Porque fingiu ser Odin',
          'Porque matou Thor',
          'Porque fugiu com o tesseract',
          'Porque forjou  a própria morte',
        ],
        answer: 'Porque fugiu com o tesseract',
      },
    ],
  },
];

export default data;
